其實borderlands 2好玩係邊

早前stream特價買左，最近得閒玩下。
隻game好似得故事mode
可能搵fd一齊過關咁
操作又難，單人故事都有科技樹
原本以為好似dark soul 咁玩但又唔係喎
但見評價係極度好評
係未好玩嘅地方未玩到？

鍾意打寶刷裝GAME先覺好玩

好普通嘅槍game操作咋wo，咁都叫難，點先叫易
鐘意升LV,打怪,屈怪機 就超撚正
係成日要跑地圖姐,不過有時有車揸

好撚好玩

好正但買左冇FD一齊玩

同大波羅差不多

最憎玩要刷怪game

故事寫得好
特別係tiny tina個DLC

你點解會覺得同ds玩法差唔多？

擺明係打寶game黎

睇宣傳片以為係

咁你又買

on9

佢都真係九唔搭八，睇gameplay會睇到似dark soul都幾痴撚線

仲有無人玩呢隻game。想玩下癲佬

無睇劇情？

講錯
係overwatch先啱

柒左就柒左啦 兩隻game差咁遠都可以講錯？
仲要話borderlands難操作 你小兒麻痺？

啲載具唔難用
有關用戰車卡到嬲

明明隻game易玩到爆
好玩在於個故事同世界

樓豬衝出黎柒